其實九巴個app有冇準過?

每次搭車趕到死都係會走左車 明明話仲有兩三分鐘

舊版準

有冇得下載舊版

開唔到啦

新版成日唔準 我又走撚左車

會唔會係樓主部電話或者個台既問題

行車受阻

呢句最準，永遠都係拉埋成條龍咁黎，之後濕濕尻尻咁慢遊彌敦道

有時候佢會2分鐘左好多分鐘都未黎 更新前冇試過咁唔準

明顯係個app有問題
舊app好準 新app個個都話時間錯